[做好自己］卡迪夫城對利物浦 4

慢撚過JC

慢撚到

等幾耐

收起Alli

慢

換rose

慢到

廢足全場

搵個啊伯開Post都快過樓主

son加油啦屌

仲換後防做乜

收琴風呢到唔比屌人
多謝合作
一陣韓妹子就嚟執行+2

rose攻勁過守

100%波 唔洗睇啦

打到和都要還神

handball又唔吹
黑到

兒子仲跑到咁Q勁

捱完場

切記咩都要讚

唔奢求D咩

和波都收貨

屌點解係都唔信我利迷
你地問下@哥哥張國榮

神秘力量

洛蘭迪啦屌

輸撚硬嫁啦

又無事

好在

屌你老味 250

依家重諗返起幾年前重話
阿古獸思鄉病要返阿根廷踢波
屌奶星依家完全冇左件事

神救

和波我裸跑捐錢自爆

無啦，打和我即死
唔信邪

近十年 No.1 Asian player

咁都救到

你小心d

純粹話son踢得咁努力都屌對佢唔公平
條撚樣就瘋狗症發作
拎返老虎 Karius啲野出黎為屌而屌痴撚線
出面啲人就係屌你地依啲怨掃 之後又入我地數

250真利

唉睇個勢2:0

250定格

Diu

話撚左佢今日冇態架啦

跟!!!!!

250廢撚到

咁都唔入

嚇撚死
睇鏝熱都要食救心

+1

咁都唔死得

唉仆街了

仲唔出路蘭迪做乜鳩

上次一講完呢句
就出事

250 o撚左

嚟啦嚟啦

和到我一個月唔屌西唔打飛機！！！

你有多條命呀大佬

熱拎到3分我POST同條女做愛相
+ NAME TAG

熟悉的250又回來了

一年唔打

唉 好心你啦

落蘭迪差唔多啦

又係搏磨到完場,神秘力量送12碼

熱刺開始博啦

又唔入
冇啦

屌又唔入

屌你咩咁都唔入

輸埋運

屌你又唔入

我屌

你退出痢post就得啦

好心你啦
屌下球員finishing差都唔得
呢到仲唔係你話事咩

ederson 真係英超第一龍門

Cls咩

ederson勁能到

屌你艾達巨唔係企到牛晒架咩
咁撚好反應

屌咁都唔入

全部係咪唔識射波

仆街 入1球都好呀

上面打屌嗰d小心d

比清加油，靠你

完場
曼城套冠

食咗屎找數未

格劍吧

艾達臣咁fit金手套冇了

Rose中場？

死獌狗肯定放水

艾達臣今場上晒身

我認SON 已經盡力但屌唔屌係唔關事
乜春都唔講都會有人扮利迷之後安啲名黎屈

啲人講到son要死全家bo

好期待做亞軍呀

49000廢到咁
全力打都贏唔到啦

你知佢係咁 仲硬撼 輕鬆睇波好嗎

比清跟我讀一次
ederson令我相信熱狗這場不會有入球

安心做2奶命啦
錢又唔夠人地多

最多咪又係屌son唔入姐
好心你啦
嗰個你雲耶馬山齊士你會唔比人屌咩

預左熱狗贏唔到既..
上場唔係-6佢根本出唔到線

都唔知做乜撚野 唔入屌兩下就話佢好努力唔撚比屌
仲話撚埋咁就怨婦都on99
出面啲人假膠入晒我地數又唔撚見你去執行正義
痴撚線

辛尼繼續週中嘅好表現

lucas莫氣啦

兩隊都攰到爆
熱狗連波都控唔到咁
淨係鳩斬上去俾Lucas 同son
踢多900分鐘都唔會入到

冇啦 唯一一隊可以踢到下既都阻唔到

利狗真係好小氣

佢已經係完全唔理性咁理論
EQ低撚到 少少野已經辣興佢

EDERSON好勁呀

摩拉完全唔夠班踢英超

求下你追平啦屌

神秘力量呢

最新魔咒
唔港反勝 追和都捐1000

lucas
原來有傾死無傾都死

ederson 咁真係勁既

無人用係咁架啦

半個POST都係格劍
仲要格個球員係人地隊

水貨聽日入波上返射手榜第1

唉信未

熱狗真係冇曬力

呢到睇得波有邊個理性呀
理性就唔捧利啦傻鳩

肥普都幾靚仔

韓狗梗係唔會比人屌韓狗嫁啦

未踢都有劍格

算把啦
都係鏝贏架啦

屌你咩
學未來熱

不了

預左鏝會贏晒所有餘下賽事
所以睇得好輕鬆

冷靜D啦克勤清

唔好怪熱狗,要怪就怪自己

華生

屌係wor
我唔嘈了

肥普換人有料

你地唔信冇計

路蘭迪

換走最勁個中堅

肥普唔放棄攻佢老味

我點都唔信佢的

好撚灰比你地排

1:0到尾啦應該

一早block左佢其實

要開始對攻了!! 同肥實學到野 最後十幾分鐘搏一搏

預左就算鏝失分，利一樣會自爆

對面有sane wor 認真?

怪就怪高普對中游都拎1分

87 分鐘2:0

又講得幾岩

居然係換toby

未來人？

輸1球同10球咪一樣
換老蘭搏一搏算啦

1粒就夠

點解玫瑰踢防中

屌你老母rose

KO 左對面

MMA戰術黎啦

迪路菲奧 爆佢!

Mma

老蘭未落場都濕9哂

今季都踢過
效果廢到

和到波我就同條女坦白我有左第2個

出埋球場

lucas癈撚到

ROSE同ALI兩條MMA

摩拉真係好撚廢呀

屌

無畀鏝456都偷笑
仲話1:1

lucas
唔敢屌son了

呢個解圍

SON好波
1-1

諗下好啦二奶猁

真係黎搞笑

上啦熱狗

我期待嘅MMA出現了

藍天射球

屌你咩
射埋出球場

唔係角球咩?

又幫人解圍

角球旗時間開始 夢醒

恭喜曼城

Rose撩交打咁

Rose

B 施華咁踢落去都冇foul

笑左

D力架真係痴痴地

玫瑰

痴線 真係盲

250打人

說好的MMA呢

想出旋風腿 好睇

打人先啦

打架未

開始有火藥味啦

打交啦屌

250咁都冇牌?

當韓妹子遇上兒子

熱鏝踢都比人爆閘

屌你咩 要打去翻MC禁區先打啦

同我打落去

唔好打啦

時間要緊

紅左個史達寧先呢

真係開片熱狗都唔夠抽啦

屌每5年都要咁一次
下年前3實留唔住
屌你高普一日硬頸一日都解決唔到
明知自己有幾場波-6都唔去改下戰術

屌冇時間啦

D silva 無啦

死開啦

其實阿迪達係曼城屬於咩位置

FEEL 到啲韓妹出哂水

玩完

一拳打撚死佢啦仲同佢嗌交

牌都無張

啲小動作開始多

250真係
咁樣仲屌鳩人

完全搶唔到攻勢

夾斷250對腳未

出埋d silva
完了吧

兒子生性未

完啦 係到哂時間

放手一搏

最後一關 19000

絕殺追和 我捐2000

熱次次一俾人逼就踢出界

最尾會唔會有奇蹟

重49000 渣士啦

場場都頭幾分鐘入球跟住hea
屌你老母鏝城

5年後黎過啦

想太多

mma來了

追和我即捐6000

等多5年算

曼狗贏曼城 d球迷分分會逼so9即刻落台

怪就怪自己LEAD 7分都搞到咁
ON9高普啦

和 到我捐$4000

人生有幾多個5年

和即死TIM呀

屌直接打死佢地啦

49000就算啦

雲耶馬呢腳

事實聽日就失分比卡城啦 仲使49000

和到完場請十個兄弟去161屌閪

屌你熱狗俾啲嘢黎睇下啦

往死裡打啦

逼和我即刻跳樓

熱刺呢關都過到 拎冠軍了

和到我切

屌你講事實又唔得

和到即捐一千銀

熱狗3場都咁斯文

和到我比你跳樓壓死

和到我用哥狗個頭煎蛋

全季一敗都-6

屌 太保守

李城
西含
拖肥
曼聯

新契哥

和到我乜都得呀

和到我乜都得

神秘力量oncall未

not going nuts

要靠渣士了

和到用250跑姿裸跑彌敦道

冇神秘力量

diu 攻梗咩春

熱狗下季歐霸啦

咁撚廢就咪撚射啦

你射乜撚呀

熱剌下年踢歐霸啦..垃撚圾

輸啦冇啦

死撚開啦求其一睇都見你成堆笑利反利post啦
block撚埋算

球證快D俾12碼，咁都要教

佢打3後衛死硬

熱刺曼聯 第五第六

屌你出佔中3子
一次唔WORK
二次唔WORK
你要試下變嫁, 我係喜歡佢份激情
但你唔諗下自己邊到錯, 仲要咁玩落去
邊個幫到佢

保守?
爭冠途中放走人呢d舉動不知幾新穎

完了吧 如無意外

丁力

仲唔比牌？有冇搞錯

250條仆街

阻撚住哂

你腦殼未生埋
定直必腸?

rose

G持

完了吧

想點呀250
想打MMA熱狗贏緊！

最後4分鐘

打交啦，仲踢乜？

250仲未有牌
屌啦

250呢幾下無牌

250好醒 我地就輸過一球咁樣樣既波

屌你250真係賤種狗
次次都係有小動作

斬撚準D得唔得

熱刺唔打架真係唔似樣

快撚啲打柒250啦

唉

無了 掰掰

屌你老母

追和 捐3000 加自爆

250 斷腳啦
阻住開波都唔洗食牌

痴撚線點解可以咁都冇牌

咁都吹？黑撚到呢

屌 可否有奇蹟

成個女人咁勁黑人憎

未來熱完全唔想贏咁樣

打撚柒佢啦

250真係狗黎

打架啦

Lucas廢撚到

咁都有得吹

250真係好撚博打

又無野

紅Q左佢啦

屌250咁都可以無牌
班鏝又選擇性失明, 話自己好撚正氣

仲係度晒時間

屌你老母250
咁樣拖時間都唔食牌

追和我即死

恭喜鏝城勇奪1819英超冠軍

咁先黃牌

即死魔咒都無用了

熱狗咁都忍到呀？
咁屎都食得啦

250死全家

250真係好on9

路蘭迪都好垃圾，出黎咁耐一球都頂唔中

緊係啦
用到咁濫又冇兌現

250真係食屎狗黎

山齊士D撚樣成日好漫不經心咁

垃圾

雲耶馬廢撚到

唉，屌

屌你最後一腳求撚奇斬入去

奪冠夢碎

吹大咗

曼聯
般尼
李城
白禮頓

唉

一條心支持獌連

犯完規搵個心口頂鳩人可以冇牌

完

有錢買新波衫

無計啦 兒子3球1球都無
不過250真係賤種黎

冇英超架啦
搏歐聯啦

恭喜曼城蟬聯英超

成隊垃圾冇撚用

死其實好難兌現

不了 真係輸自己

仲要好多場-6先贏到

做好自己先啦屌，聽日咪撚失分

唔講追唔追和問題, 隻賤種250咁先一張YC?
鏝成鳩日話其他波黑黑黑, 自己又扮睇唔撚到

死熱狗,唔好禁區插水好撚叻咩

希望丁力斷腳

molamola

完了吧,如無意外

希望250黎香港果陣斷腳

直接死全家啦仲斷腳

最佳結果
利雙亞
熱歐聯冠軍
我地獌連前4

兒子生性病啦屌

失望

打人一早應該兩黃一紅死出去啦

成場撩交打

邊個鏝嬲嬲豬負皮我呀

熱狗算係咁 我覺得

有咩好怨要不是自己柒

其實我唔明點解而家先慶祝鏝拎英超
根本果7分優勢比人追返晒已經慶祝緊

比韓妹屌啦

250 拖咁多時間都唔補鐘
之前鏝補10分鐘就話補上補

各位利迷撐曼聯未？

我講定先
聽日失撚硬

果度起碼拖左成分鐘

算9數啦，今年亞軍

熱算打得唔差了
早段唔夠集中冇計

你見今場鏝咁多得益公海都無野講就知咩事

我未婚妻唔識睇波望住250話，呢隻咁似狗嘅

永遠的二奶

3分已袋，依家邊個嬲呀？

250勁撚狗
想拖時間又想打交

由輸7分都反lead 1分果度氣唔講得笑
咁既情況要佢失分根本好難

拖左成兩分鐘都可以當見唔到

依隊垃圾打多4個可能有1分既

贏到卡迪夫城先再心戰

係咪有人爆左閳

雞胸就是雞胸
天命難遺

唔撐sorrry 獌連太廢 撐其他仲好

講中咗佢哋

7分變-1分真係痴撚線
每5年一次玩鳩球迷

講真，熱刺機會多過鏝狗

事實佢係狗公

如果下場先打鏝就好，見佢地都攰攰地

邊撐得落呀，獌廢撚到，唔好話贏，和都難啦

係時候拎本季戰犯出黎格下劍

屌 又無端端彈件馬捷達咁的物體

yes
基本上曼狗讓唔讓比曼城都係輸

我block左睇唔到到

son 同erikson 把握到一次都好啦

鏝狗今場笠水識踢法

無分別，都係鏝贏

獌咁廢 撐護級隊好過

我POST左一秒就就負皮左
咁撚得閒MON人地

鏝獌唔睇了
浪費時間

高普

盞激氣

下場仲屎過熱19000

撐李城好過

人地個龍企位好救左幾球

今年真係無得尖啦
大家要醒啦

一定係廢中

高普啦

YES, 醒下好啦
準備心情睇A4

高普啦 +7分 變 -1分

發現格左咁多次劍

第一次大家有共識

唔好唔記得FSG呀屌

點會激氣 預左唔靠佢地 睇班獌狗仔折墮到俾同市宿敵大炒 仲要開開心心奶袋底

抹殺球員努力
零戰術
垃圾換人調動
歧視矮人

殿堂級戰犯真係唔洗提啦

人地話寧願踢歐霸啊

借走佳尼呢下真係好撚柒鳩閪on9

7頭獌歡迎曼中出奧廁所添

打歐霸啦你班垃圾

獌狗惹花柳柳

屌，熱刺真係無撚用，睇死佢俾阿積士ko，聯賽前四無佢份

無辦法

雖然呢度有人反對

但獌都要照撐

hello mon post人士
想要咩comment？講出聲我比你地cap出公海

廢中既保守真係累左佢

要靠獌同李城了

你撐佢就拎到分咩
換領隊就拎到分
慳翻啖氣啦

前四肯定冇
阿+車

反正都開分身留個言扮痢再自己cap出公海，不如直接講你想聽咩

倒輸1分先開始變返正常 on99

獌is shit
Who gives it a shit

最好年年歐霸 睇佢淪落到咁我不知幾開心

歐聯出局就梗架喇，前4冇埋真係笑撚死

認真
獌個格真係比人大炒
唔好夜晚3點去睇依場, 有精神返工仲好

人生第一次撐曼聯 因為要打曼城

歐聯加油啦

仲有隊般尼定律

個問題是所有有利利的定律都唔work

上年決賽 個 咩九星連珠
英超半年冠軍=冠軍

鏝勁撚到贏熱刺2次
獌狗輕鬆食啦

我冇乜感覺
狗仔已經淪為中游
不屑一顧

蘇狗之前話淨低6場贏到5場就夠
你估佢覺得邊場唔洗贏
咁都仲要話靠狗隊

認真 今年咁都攞唔到英超都冇計
隊波真係做到盡

講真，死獌狗點會夠踢
含都有個譜啦屌
你講埋d on9野等比你cap出公海笑

耀清比啲高質gif

鞭鳩垃圾利ok?

不了 勝者為王
輸自己就係輸自己

聖誕冠軍拎唔到英超等垃圾利呢隊西波做到

好似我地黑暗時代咁..獌都有今日喇

收皮啦

你求250好似今日咁撩交打真係開拖好過

咪on9

靠獌狗不如靠渣土

寄望歐聯好過啦，聯賽就算9數啦

過到一哥再講

佢小心帥位位

有咩想聽 我地講比你聽

廢中一定係戰犯
+7變-1 係冇得原諒

真心 李城勁過而家隊廢獌 點解要含隊廢d嘅

屌你老母邊位清話要忍痛含獌呀

其實都睇得出熱想贏+盡咗力
係艾達臣上撚晒身 屌佢老母

靠乜撚 都唔知可唔可以全勝

到時撘晒膊頭 chant 鳩利啦
同市光榮

歐聯對巴塞都係冇乜期望

今季可能乜撚都冇，得前四

要我撐獌我寧願去死呀屌你老母

當高普沒冠軍 差分快樂的痛
仍能期待奇蹟 vvd冇盃好痛
有亞軍亦要哭 ⋯⋯

從頭到尾都冇諗過靠熱狗

有史上最高分既亞軍稱號

真

聯賽第二

高普

有得打架 不過唔入咋嘛

利子正確態度

班垃圾出力踢都比人中出架啦 會唔會諗太多

疲憊不堪

好撚心啦 唔係下下都要搵人祭旗嘅
到尾有97分都冇冠嘅 冇嘢好怨

白禮頓加油

又二奶命

成季最攞命是沙拿果球 差少少

咁都拎唔到冠 真係認命做開2奶

不過鏝真係好撚勁

如果係老費隊獌
依個陣夠贏鏝
但你望下依刻狗隊咩狗樣

鏝虐待弱隊真係冇得輸

前世睇利奪冠睇得太多

on99 5號作客打紐 7號打疤

剩低四場贏得晒再講啦

老廢打多4個 拎隊哈仔都贏啦

希望賓帥讓步

下年應該唔會跟 D 波咁足
睇下賽果算

雖敗猶榮啦
最後直路仲追到實

疤塞太勁 至少輸兩粒
美斯一射就中

希望獌ko鏝同阿入前4，車仔贏歐霸，熱刺就

獌狗仲廢過熱刺 出盡奶力都贏唔到啦

你估咁易建立多打4個既優勢

點解頭先唔直接頒埋獎？

我們都是魚拉特

咪玩啦 雖然憎獌狗 但整體威脅一定大過熱熱

畀面利

新波衫印bino好定ox子好

賭唔賭呀？
輸少一球我俾件軒波衫你

買唔到

好我估獌2:1

主場官網都買到啦
黑金龍就買唔到

官網個碼係亞洲碼定美碼？

我估獌輸多個2個

英國碼黎

唔洗諗架啦

獌狗首先輸比一哥 比曼再中出 最尾輸埋比車狗

踢歐霸啦

係WO
想印張仔

我反而想睇獌狗點發揮3小明戰術
Pogba rashgord martial太關鍵

以dsg而家個態 輸少過3粒當贏啦

死獌狗下年踢歐霸啦

同當年靠一哥一樣 我就已經預左係鏝冠軍 唔想有太多幻想

明明仲要過兩關前利領隊難過對獌
估黎托

咁肉緊做咩
只係一支中上游球隊
根本冇威脅

下次六合彩買半注算
好似半注易中啲

睇黎今世都無福份同垃圾利共富貴

利=阿斗

同意 等睇獌比鏝虐

全場合唱 hey Jude
諗起都好笑

遺願：燒個英超冠軍俾我

Take a sad song and make it better

其實般尼有機會令鏝失分多過獌
雖然都係零

白禮頓要食撚住禾諾克條撚樣

精壇

係咪十一點先踢

望住佢地真係嘔血

點都唔認獌係朋友
仆街死啦

樓主精壇啲friend嚟？

好彩熱輸左
唔係大把利子要裸跑 自殺 派錢

聽晚十一點

一諗起要撐曼狗，就覺得自己好污糟 >_<

無冠又如何！

認真問 獌狗威脅會大過熱？近7場好似輸左5場wo

係曼聯 根本冇得同曼城踢
等睇曼聯比人大炒

好似傾緊轉時間踢星六早場

講獌做乜鳩
準備聽日打狗好過啦

精壇d戇鳩就算啦
講得出口話少人一分做underdog咁追仲有利過lead人7分既
咁既智商你理佢地都覺得自己有問題啦下話

冇喇

哈多士又黎料

講緊其他隊

不意外啦
太廢

系 吾想咁多利迷子上A1

諗咁多做乜
你哋唔係諗住會全勝呀話

踢緊lu

重注鏝炒9獌一係我贏錢，一係利贏英超

不如三分賓賓專心踢魯營

起碼係獌主場
鏝主場根本唔識失分咁濟
今季對big6主場全勝呀

睇西咸先

真係得熱有得同鏝打
但幾下都把握唔到

因為高普支持佔中三子
需要受到懲罰

佔中三子子

好唔開心

但獌真係好撚廢
只有望ddg上身博0：0

兩球都衰老虎

上身瘋狂屙蛋

鏝城近排聯賽都係1:0夠數

其實人渣點會幫利..佢不知幾想高普收皮

stand by you

得肥賓真利

#metoo

高普走左邊個租佢間屋？

點會，之前唔係租佢屋咩

唔係之前
仲租緊下話

然後對卡城我地放低3分先就好笑

Br都唔憎利
唔work姐
咁大個人唔係下下都要結怨

中左幾百蚊六合彩都唔覺得開心

羅賓漢上身

人地話曬都係同市死敵
應該出盡奶力打
何況曼聯上年都贏過鏝

人渣同利應該無咩恩怨啦下話

利市好難搵租客架? 我唔知呀

唔理獌廢唔廢定負碌
起碼數據上係有啲機嘅
計英超鏝作客勝率唔夠7成
獌主場16場只輸過1場

話晒係利搵到個新老婆
唔好嬲啦

下星期三就係第二場

巴塞作客咁差狗都輸
不抱任何期望

嗰場一哥打得算好

我意思係若果佢想高普收皮
就唔會放租比佢啦

牙路爭神射 1碼都set返比隊友
沙拿

今場熱都打得好

希望人渣唔係咁小器啦

沙:我唔入波你班仆街唔使旨意贏波

屌你估人地真係武俠小說咁殺人全家咩

沙拿都有讓12碼比法明奴嘅

高普應該有落order叫佢快撚啲入第50球

星期三咪17輸2⃣️

搏歐聯好過啦
兩回合贏到巴塞機會大過要鏝失分

why not both
依加兵源充足 又季尾最後6場

仲爭緊冠.諗住個神射有鬼用咩..牙路都成名左咁耐 個人榮譽對佢黎講唔太重要 拎盃緊要d

兩邊都去盡架啦

贏巴塞靠自己
要鏝失分靠人地

100%廢中

朋友又all in

between
鏝獌對戰 我兩邊都唔會支持

會唔會太大想頭

做乜又自貼

分分鐘聽晚輸埋比卡迪夫城，專心歐冠啦

有個要喺哥狗頭上煎蛋

歐冠都好難過巴塞老老豆豆

仲要隨時比250入波

salah入完波之後個態又上返黎
全隊都箭咀向上

雙曼和波ok?
要含獌真係做唔出
雖然好大機會鏝係蹍壓式咁嬴哂黎緊4場

聯賽同歐聯都比25收皮

我信

和
兩敗俱傷

每場1-0 1-0咁吊住利子們

李城連西咸都輸啦

好耐冇講
俾D時間BR啦

歐冠而家都話主動權係手，博盡就有機會。但英超博盡拎曬分都拎唔到睇個勢都係鏝贏曬

屌 又第二

每五季就奪亞

第二當食飯

追翻post咁快轉曬風向
明明上幾個post有位ching話寧亞不捧獌
俾人圍插屌曬老母咁
今日又變翻寧死不屈

Btw, 靠你死獌狗就死得啦
咁撚柒廢

鏝贏波
班獌仲興奮過鏝
果然係同市光榮

咁要問下自己
究竟係支持利物浦多d
定係反獌多d
一場思辨之旅

唉 呢啲討論去到最後都係罵戰
不如大家一致平常心面對算
或者大家轉下啲字眼
「支持鏝失分」好過「支持獌贏/和鏝」

緊係獎門人啦
打和SUPER

和波不敗之地

其實只要代入高普同球員角度
就明白個罵戰係好撚柒無謂

yes 無哂主動權

點解會想靠獌
令鏝失分個可能性點睇都係
李城防反>白禮頓搬泥大巴守和>獌 啦

其實大家都係為格劍而格劍

GAY

又聖誕冠軍 全程亞軍

頭先果場淨係得一點好深刻
就係lucas好撚廢

其實唔會因為你撐而有改變
為咩格

為左個兒子格先好笑

有冇精華 懶得追

追啦好精彩

依家平常心 預咗無冠就啱喇 如無意外 今季過90分都只攞第二 其實都超額完成咗咗 開季真係完全冇諗過

不如認真諗諗隊波出年點補強 如果keep得住 英超都總有機會既 （唔好屌我太樂觀 細力d please）

我覺得嗰件賓戴維斯仲廢

Agger

雲耶馬一上 完全唔同曬

閘位後備
進攻中場
前面三年後備

我都係咁諗
今季算係鏝最後衝剌
反而我地都算年輕
最怕係冇左米叔更衣室會唔會好大影響

華Dee又救人渣

格乜鬼劍
鏝冠軍而家仲有1.62倍
準備聽日入錢買啦

咁高

3倍果陣唔買

嘈埋哂d狗屎垃圾野

李城D組織幾好

今年無冠高普要負全責！作客鏝成隊波諗住和波冇贏既決心都算但明明領先7先都可以輸返出嚟今季利已經有好多場符碌臨尾贏波，個天已經幫盡。天助自助者，利今年冇冠只可以怪自己唔爭氣高普的確要反省下

有個巴打屌son 但其實son 已經唔錯
但有哈韓巴打 睇唔過眼 然後互屌 好似係

都唔算年輕，前面三箭頭都27-28歲，係拎冠軍都係依一兩年係最佳時機

利po基因

雖則廢中有幾場太保守搞到失分，但又稱唔上戰犯嘅
哥狗都一樣亂黎失左幾場分
其實隊波人腳同鏝比根本未夠班，只係有好幾場神秘力量比左假希望姐

雖然冇乜可能,即管ff下
岩先沖涼無聊係度諗
如果渣士最後真係狗屎運搞掂左鏝
係咪應該算返佢落利legend教頭

究竟隊波衰咩要成唯一一隊聖誕榜首但最後拎唔到冠嘅隊
仲要唔係一次，係3次

羅渣啲波不嬲好睇
不過唔識守

但其實我地分數已經唔低

連李城都得 係得我地唔得
依D真係命黎

落埋學神

咁都仲有兩三年
講緊施華同f33下年已經34
阿古路下年都32
點睇都利著數啲

叫廢中賣本防守天書比佢啦

每次都係個分好高但有隊仲高
偏偏呢d分喺好多年都夠拎冠

唔走就係

鏝唔知點解又傳緊好多個想走
雖然走幾多佢地又買返就真

廢中只係低估左鏝城嘅實力姐
以為鏝一定會失分
點知鏝關關都過到
作客愛同獌係難打
保守啲一定係廢中嘅意思 我都認同1分好過0分
果陣三箭頭又唔fit 隨時輸波0分
但其實最傷一定係和李城同西火腿
呢兩場無理由搏和
真係好傷

買唔翻防中好傷

今季拎唔到真係好慘，成季淨係輸一場

1314衰進取
1819衰保守

利有時真係黑..

呢個要靠軒, VVD同廢中了

係命, 2奶命

肥賓今晚要贏

李城果場死唔換人，明知和埋就落後

Yes 睇到燥

戰術呢D野唔拗
我淨係知季中唔補強不特止仲要去削減自己陣容深度
淨係呢樣已經要屌啦

我到而家都係覺得廢中唔應該所有注碼壓哂落沙拿到

西咸慘喎

果個迪維斯黎

而家brighton 隨時要降班 on9

笑到gapgap聲

on9 卡城聽日難打

被人屌都係要講
曼城贏到曼聯 99%冠軍會變100%冠軍
講後面果堆威脅大過曼 根本自欺欺人

之前仲有希望都係水晶宮-熱刺-曼聯(你最多計埋般尼....)
呢3連踢
對手強度都唔算差+一週二賽

其實今場曼城體能都明顯受影響......

依家無埋歐賽 一星期踢得過一場
李城，白禮頓果班就算鳩數......

同1314一樣 拖肥根本已經係最有威脅一隊
(2-3都講左實力對比)

仲有班人死丁爛丁維拉，西含
4-0 2-0 極速收工
連迪奧菲路爆佢 都爆唔柒到 曼城由頭攻到尾

有冇手足係哈利波特撚
啱啱睇返怪獸
先見到佛地魔條蛇以前原來係條女黎
上網睇d人估仲話nagini係佢老母

最近基本上非輸就和
被般茅大炒5球

以最近個態來講 降班大熱

英超冠軍

開季同季中都唔算差

Hughton 帶過幾隊上來 但都係堅持唔到

最好同卡城鬥到最後一場先知邊隊降
白禮頓最後一場對鏝

等睇保禮頓輸下三場
跟住對曼城要全取三分護級
然後護級成功

而家先睇
條女幾正

今晚好灰

打J吧！我利！

都未講完
跟住狼對絕殺我利

大家一齊改名做夢醒系列
就可以及早脫離架喇
Next Year is Our Year!

隊*

孟買酒店幾好睇

哥迪奧拿：錦標依然在握

【Now Sports-體育】曼城力挫熱刺，過了一大難關，主帥哥迪奧拿滿有自信地說出一個客觀事實，就是爭標形勢由曼城主導。

哥迪奧拿在球隊以1:0險勝熱刺，重登榜首後說：「經過周三（歐聯）心理上敗陣後，這實在是一場艱難的比賽。過去兩天，對我們而言實在難捱，今天我們幾乎失去英超錦標。作為一名足球員，我做不到球員今天所做到的，錦標依然掌握在我們手上。」

賽後曼城以34戰得86分，以1分之微力壓利物浦上榜首。「不管之後會發生甚麼，我們都會奮戰到底。」他續說：「我們與歷來最佳的利物浦抗衡，我生平遇過最出色的球隊，如果我們獲勝（封王），將會非常開心。」

比利時球星奇雲迪布尼在比賽中傷出，哥帥表示暫未知傷情：「我不知道，他在準備不足下踢了很多分鐘。這是遺憾，因為我們處於球季最佳時刻。」

得罪講句 鏝城已經拎左冠軍

五年一尖

「我們與歷來最佳的利物浦抗衡，我生平遇過最出色的球隊，如果我們獲勝（封王），將會非常開心。」

連自己唔失分都冇乜信心

已經冇感覺

對4月20日天文台既表現非常失望
RIP

等多5年再柒返鑊

今年應該係爭英超心情最平坦嘅一次

其實有亞軍已經超額完成啦

比D掌聲自己

習慣成自然

今舖真係大獲

7變-1

Old news

根本係天文台預測失誤做成

冠軍就無啦
但仲有個最後上車機會

(馬會雖然未開 但都八九不離十)

遲左公布有雷雨定點

死左幾件

如果佢真係佛地魔老母你會唔會嘔出黎

多雲有驟雨
變成
紅雨雷暴

agger
其實最有機會打低曼城既就係曼聯

10點9仲出個天氣報告 (多雲有驟雨, 短暫時間有陽光)
12點出特提
1245 雷警
1340 黃雨
1420 紅雨

但明明7點已經睇到強國雷達有咁大pat雨區, 7點至10點9飲緊早茶定morning Q?

都唔知你地班死猁狗嬲咩
都無英超冠軍慣架啦

累撚死人

鏝城贏冠收返16000
但開心唔落

大陸廣深一帶9點都已經出雷雨預警

星期二去睇先

大拿拿16000
唔好同$作對
拎少少請屋企人食餐正野好過

睇路啦死猁狗
因著比卡城踢斷腳呀

下年俾曼城補強埋個後防
又再等五年再發多次夢

可能要十年

咁夜仲有爆閘
講真 踢好自己就算 今年應該都係四大皆空
巴塞比美斯屈機
聯賽輸自己
無野好怨

期望隊波踢好啲 好好睇睇咁完季

晏就望出窗外好恐怖
因為室內近山邊
望見天空完全黑曬
間中聽到鐵皮聲樹枝墜下聲
Cls

今次的確係狼來了

之前係好多次係雨區臨門散之後HKO比人笑同屌, 咁會唔會令到佢地今日好遲先作出改預報呢個決定呢? 如果係朝早報出會有雷雨, 會唔會令好多人打消上山同出海呢個決定?

天文台要點樣取捨比人屌同作出比較大膽既預報係未來一個好重要既討論點

贏唔到愛記果場都知今年唔好有期望

KI 真係好撚廢阿

今日睇左淪落人 幾好睇

WA 黑哨

KI係咩

戲名叫同是天涯淪落人

肥賓 慘

寄誠庸

主場咁撚樣二打一俾對面正面撞低 都唔俾紅牌 個球證真係唔怕唔俾人打撚死

下奏果場港超直播睇見到CLS

我都有睇 完全唔明點解會開波

肥賓可以練青年軍了

係咪k index

我覺得係寄誠庸

YouTube 有冇replay
想睇

紐個主場
肥賓唔放水嘅話都唔好諗住易食

肥賓個艾約斯 咁撚勁

淨返得哈多士易打

8分鐘開始

12:50分入波果時都算精彩

聽晚卡城贏埋既話
修仔又落返水

球證旁證球員唔驚雷同閃電
一有野飛中人就gg

所以天文台都幾慘
要顧好多野

不過保守D以市民性命優先去諗會好D

INGS

商務及經濟發展局

的確雨區係比颱風難預測, 我都認為要保守行先
但市民都要包容本來預測有雨而變無雨/微雨, 唔好淨係屌屌屌

呢個真
明知大雨仲行山死咗冇得怨

今次唔關呢個事啦
林超英年代真係可能關呢個事, 但宜家同琴日真係唔關事

Pep Guardiola says Premier League title rivals Liverpool are "one of the best teams I have seen in my life". “We are fighting with the best Liverpool ever, one of the best teams I've seen in my life."

我都會收返差唔多呢個數，但寧願唔收

多左萬幾蚊，個人又唔會開心左

戰犯唔係沙拿單刀推入死位俾碧福特救出和波咩？

靠獌不如靠渣士
鏝連贏左幾多場，好難頂

瘋狂燈

今晚都唔知贏唔贏到....

各位早晨
今晚利加油

今晚肯定難打過波圖

cardiff 防守ok, 入波先屎

咪玩啦
李城對鏝係作客

紐成功護級

0：0 悶和 神秘力量下下中柱

有冇利迷子踢PRO CLUB有隊收人

Newcastle have won six home #PL matches in 2019 – only Man City (8) and Arsenal (7) have won more

Our @premierleague fixture against @NUFC (A) has now been confirmed as a 19:45 BST kick-off on Saturday 4th May.

原來改左 前後要踢巴塞
肥賓最後幫幫手OK?

成日話天氣難預測
姐係現今科技仲未可以確認未日一兩日既天氣 雨勢？

今集proclub下下屈頭 好無癮

我個人意見未來一兩日已經好大機會會預測到落唔落雨
但落幾大係有難少少預測
同埋香港真係太細, 好難預.
大把情況係天文台預落雨, 之後真係見到一大pat雨雲係強國落緊黎. 不過係過深圳河時散哂. 之後市民又屌到大文合上天花板
例子:

當日係北區好大雨但市區無, 已經有人開Post屌

想知黎緊星期6日會唔會落大雨?

有雨但應該唔大

改左D咩

本來星期日踢，踢完隔兩日又踢巴

GOOD

今日一定要出軒

留力打疤算啦

出lomo keita milner

仲有反軒咩

今日出邊老基機會幾大

五年後再磨一劍

軒邊基啦

睇返有張仔真係差好遠

落完雨成30度
我屌 等巴士幾分鐘已經出汗

放完兩日返兩日又放兩日 頂實！
收工睇利物浦

個vid下半部份全部十二碼/tap-in

仆街傳球 成功率100%

100分d助攻真係幾靚下

5 years later is our year

未來5年隊

我叫你 未來利
你說這英超可是你
沖歐洲也是你，衰收尾也是你
英超杯會在世界結尾尋獲你

其實真係好沮喪， 鏝都痴線嘅
10連勝，洗唔洗咁屈機
俾條生路行下得唔得

唔撚得！

史上最高分分亞軍會係鏝

今晚輸埋
快D完季算

但你唔諗下 沙拿都幫利搶左好多關鍵分
平常心啦

你痴線架

劇本49000 和

傻西獌俾人456是常識吧
Burnley/李城博到和

同22個痴線佬鬥，邊有得鬥

所以雖然唔甘心
但其實都冇乜人好怪
連diumo都好生性咁冇落場破壞
冇高普連叫挑戰鏝都挑戰唔到啦
今年算係咁連後備果班都每人至少幫左一場手

球員冇態好難怪佢
但佳尼呢單真係
屌你老母記一世

題外話
點解鏝好似搞到星散咁

秦國點解滅亡亡

ON9

得辛尼叫走

熱狗都話賣晒人佢啦

想贏英超

DLLM 一世人都想獌狗仆街
唉，依家竟然想佢富貴
慘

jesus都話走
後生果堆留衣家留鏝真係冇乜出頭天

一場思辨之旅

想佢冚家富貴

和羸都上唔到前4

都唔明有乜春好思辨

當初由+7去到-1呢到已經嘈到拆天
果期仲屌緊高普亂借人搞到自己一身蟻
米拿邊奴亂咁擺 隨時有腳就落得場

好喇後尾過關斬將 打埋主場車仔果場都仲一路keep住輸一分
呢刻起啲人就開始心雄 妄想熱狗獌獌可以阻到鏝

理性啲啦 今年係亞軍架喇

講真今季有幾場都係神秘力量幫手嘅
唔係邊有落後一分咁少
亞軍都要認命

思辨係講緊呢度有班反獌大過天想獌輸波多過所有野 連咩野結果對利更好都唔理

留名睇遲下呢到班友當渣土神咁拜

渣土做到野唔洗當神，直頭直升神台都得

唉，今季廢中擺文尼落10號位，沙拿打正前
嗰幾輪都失咗幾分啦

睽違五年，渣土再協助利記爭冠

講真 我係利迷都係反獌
但如果曼聯贏到對利係有利 我會支持獌
因為我係利迷多過反獌咁解
如果呢場輸贏唔關我地事 我不知幾想獌狗俾人大炒

我記得阿古獸話會唔續約 踢完入份就番 青訓個隊

早d解放 神軒 可能多四分

如果扣返果幾場神秘力場，其實已完季，所以算係咁，最後贏到就好經典

輸鏝個場真係最傷

球白界波

老老實實
英超真係盡人事
但歐聯老閪都要搏盡
我主觀覺得同今年隊疤接近55波
都係主場龍
係睇下邊隊可以作客偷到away goal

希望啲人唔好走 搏埋下季

點解一定要幫獌奶鞋底
明明而家最難受果個係蘇狗
我死都唔會捧獌架啦
我大不了未唔睇
又唔會因為我捧獌而佢會贏波
捧黎把撚
要我捧一日獌我寧願以後唔柒睇波
做你嘅六弟啦垃圾狗

呢球當還返炒12碼嗰球

奶撚咩
佢地夠撚打

未係
講到奶完就贏到咁

要靠獌狗先贏到英超
笑死人

仲講緊靠唔靠獌拎冠
今晚嗰場都過唔到啦

未7係

所以未話做好自己未好囉
咁都贏唔到就唔好彩認命啦
競技世界係咁架啦

爭神射同金手套算啦

金手套真係有機會
比心機

但獨食換翻黎嘅神射不了

咪係 當全世界熱烈咁討論緊利撐獌呢個topic嘅時候 利記就會即刻失分幫大家終止討論

可能最後係交屁呢

我識有班朋友去左斯里蘭卡玩
依加有6間教堂 酒店爆炸
好擔心

聯絡唔到？

五星級酒店都爆炸
東南亞旅行真係好危險

係呀

東南亞Ok ge
南亞真係不了

今年交屁
下年明奴
3叉一人一個

明奴打法唔會有啦

發夢見到今晚Gomez正選 Ox後備 Shaq後備都冇

no look神射

明奴都神射到又準備比人報價架啦

When it comes to Premier League football teams in guessable passwords, ‘Liverpool are champions’ and ‘Chelsea’ are second. ‘Blink-182’ topped the charts of music acts.

邊位清既pw

唔會啦
都係繼續用馬貼
同埋ox冇咁快擺到後備住

最好緊係曼狗喺曼市打吡贏
但都無前4
睇佢地痛不欲生個樣

今季幾乎成功加盟利物浦嘅里昂中場費基亞，與經理人 Jean-Pierre Bernes 分手，可見係因為該名法國國腳未能成功加盟利物浦嘅後果。

喺上年 6 月，利物浦同意以 £48.4M 轉會費羅致費基亞，直至喺官方準備宣佈佢加盟之前嘅一刻，呢單交易胎死腹中。

加盟利物浦失敗之後，費基亞與經理人 Jean-Pierre Bernes 嘅關係轉差，呢位法國國腳渴望同經理人結束關係。

獌今晚如果輕鬆贏拖肥，對鏝都有機

如果唔係都幾難，仲要休息少鏝一日

Yes
基本上真係愛隊波嘅話
點都要迫於無奈支持曼聯一千零一場

交通警

Martial 爆佢

希望獌踢返場好波 前題利都要踢好自己先

嗰班垃圾算吧啦，個個最叻扭計加人工

唔撚掂wo

等買Nike 波衫

又黎黃色？！

一黃色就諗起屌摩

黃色好撚核突

嘩屌唔係下話

張件主場紅變黃 白變紅就當新衫

聽日賣名宿賽飛
有無利子買VIP?

不了 又無謝隊

國家隊都拎出黎倏乜9

拉舒福特爆佢

呢球開始迷蘇

望奇蹟都要自己呢場攞左3分

難聽少少講句 呢場 攞唔到3分
之後聯賽 可以出青年軍

(今場和 曼輸一場 都仲有得失球優勢)

出一陣街
底褲都濕埋

最柒應該係獌贏左但係之後對弱隊失分

咁講真佢地除左玩性格之外都唔算好乞人憎
起碼好過以前果班咩鳩二一代先
普巴都同沙拿好frd
最乞人憎係班獌狗仔fans

想睇到獌第四車阿第五 之後歐霸決賽車阿
睇班獌激到爆血管既樣

之後贏曬拎第二就無野好怨
勝者為皇
最怕係連自己果4場都贏唔曬自爆

哎，靠人不如靠自己，今晚贏到先算啦

珍

最撚乞我憎係靴利拉呢隻陰濕廢柴

0:5 Stoke

呢個真

肥賓可唔可以再信個濕鳩老闆會斜水

DHL

真係好撚柒
1415見過有人著出街
好佩服佢地

總之我就唔撚會支持49000
支持鏝獌和波兩敗俱傷

咁咪支持囉

和波都心足架啦

SUPER啦唔好煩

佢個老闆簡直係足球界毒瘤嚟
唔賣人攞錢走已經偷笑

過兩日見新工
諮詢人寫而家上司好唔好
但我做得三個月...
同埋而家我個位唔夠人 我又驚佢唔想我走

但唔寫而家上司 我就無諮詢人...
點好

屌，
2014-15作客嗰件柒野黎嘅喂

寫再對上一份工

呢三個月當空窗期

果隊垃圾點贏人架evolution 呀？

屌摩 啪啪啪

Overall黎講
12-13同14-15呢兩季嘅衫最核突

好似成二千蚊？
Vip係咪包見面簽名個啲

本來都仲想講NB近年啲衫幾好
唔好轉nike用1個板換色
而家咁樣好難叫人唔換
差既程度同warriors果幾件有得比

得1718係3件波衫都靚

呢份第一份工 唔係我自己搵
佢打黎話有空缺 問我有無興趣

咁和李城西咸應贏既波又點計？
一季總有有運既時候
場場靠實力贏波咩，上季鏝城一夠有好多一球有勝+誤判

係呀2k
話見面會

我都覺得三個月好尷尬
但無理由唔去見下
佢今次開正我果泛

咁唔寫諮詢人
還掂都係頭一兩份長工, 人地都明白未必有

就算照寫
佢都未必真係問

鏝贏到最後係14連勝
抵佢贏
不過真係唔信可以做到

又省一筆

包一場見面會 一人只可簽一個名
票價閪到飛起
優先訂票都唔熱烈

有g8真係座爆大球場都得

調轉嘅番茄炒蛋

茄汁蛋包飯

名叔2k真係要諗諗

都未知有咩人就限簽一個

第一眼以為又代言DHL

footyheadlines未有料 我唔信住

到費拿甸奴跣腳

上季咪試過18連勝

可唔可以250累輸

鏝失分未

點解利可以由7分變-1分
鏝唔可以由1分變-7分

因為你講左囉

比啲掌聲哥帥先

件新衫似食熱狗個時又黃芥辣又茄汁

1516三件都靚
overall NB其實都唔錯
係1617果年扣分 黎緊呢季都扣扣地

歷史証明，紅白撞實無死
15-16作客件白底紅字都幾靚

總之一陣鸁波返上榜首

無記錯上季18連勝
14連勝呢d真係easyjob

幾時轉走NB呀 想見返會徽

平常心啦
講真對手係鏝個感覺就好似對住少林足球隊魔鬼隊一樣，贏到係要靠奇蹟

首要係自己贏晒嗰4場先諗

Arsenal and Liverpool target Nicolas Pepe has started discussions over a summer transfer, according to his agent. The Ivory Coast international is on the horizons of Premier League outfits Arsenal , Liverpool and Chelsea.

禾仔廢到去一哥都成日冇正選

條友同屌摩差唔多人氣

冇佢正強選後，戰蹟穩步上揚

呢件係翼？

如果最後既結果，真係兩隊都贏曬其餘賽程，利輸一分，我都會為隊波拍手，就算亞軍，都值得驕傲

咖喱味屎同屎味咖喱

獌狗

轉口風都好快，佢好似係前熱狗?

班狗仔真係無性

精神分裂

親親sob

99台有波睇

有無曼愛LINK?

牛牛

其實利鏝好鬼似
一個點都無英超
一個點都無歐聯

DDG點解會剪到個頭咁柒

係咪上年今日失分比西布朗

前鋒

原來呢兩隊爭緊前4

施格臣撚狗咁撚

頭撞頭

DDG

拖肥打撚死獌狗啦

一哥只會同我地鬥氣

一哥㩒住黎踢

一哥

1:0

屌你老婆柴崎岳

同市光榮呀

唔留力對鏝咪又係456

但獌爭4冇望，就會hea對鏝

獌話讓比鏝
人唔笑狗都吠

李察列臣爆佢

又係李察利臣

順便讓埋利市

笑死人，仲話獌係鏝黎緊最難打果場，最易打就差唔多

靚

個後衛死都申個頭埋去先啦

哇抽身半倒掛

Molamola

李柒李神

連拖肥都豬 仲話爭前四

你落場踢啦屌

一哥代我哋贏曼巿